來自金星的女人 揭露人類真正的起源

在2014年的挪威國際UFO會議上，有一位演講者備受矚目。她就是自稱來自金星的奧妮克(Omnec Onec)，她表示自己出生於金星的星光層，小時候攜帶着靈性階層授予的特殊任務來到了地球。她帶來了被地球人遺忘的太陽系歷史，以及人類真正的起源。

來自金星的女人 揭露人類真正的起源（粵語/廣東話/Cantonese/中文字幕）

呃傻仔

我來自太陽，說說人類和太陽系的起源

有無人睇過奧海華

UFO會議